電子交易，電子付款，唔係電子「支」付

都係果句，支你老母

支付寶全名「支那電子付款寶」

同香港個「通」字差唔多

邊個通？
港滬通？明顯支那改㗎啦

快譯通
八達通
路路通
快易通

支=支那

個通字有得解
個寶字有乜意思

淘寶
充電寶

9up真係冇難度
反支都用下腦啦
香港一向有用寶字
藍威寶 護舒寶

「支」字有支那嘅意思

你地最愛果位+x gor 擺到名押上長實聲譽幫大陸搞香港用支那寶啦

好快無左港幣，多謝李+x

其實我都想講好耐
係繳費.....

你不如話馮寶寶喬寶寶?
swipe同whisper都係譯個音
tope? chargepo? chiveble?
between
而家人人都開始吸精視頻

淘通
支付通
充電通

淘神器
支付神器
充電神器

支付寶，支那帳。

綠寶橙汁
英國漁夫之寶

支那電子付款倒錢落化寶爐

怪獸通

仲有付款
支佢老母付

「支」你個付
「錢」你個包

電子貨幣 EPS HK 80's

驚駛學院「金牌路路通」課程
好易通電子辭典

原來以前sogo入面係咁
部收銀機幾先進喎
果然係日本嘢

嗰啲通係通過喎
八達通->四通八達
快易通->autotoll，快、容易通過
路路通->學咗車就路路通過
數碼通->數碼、通訊

淘寶->貨物=寶
充電寶->叉電器=寶
支那寶->付款工具=寶

2bit腦為反而反
見人話支那就衝出嚟話「香港都有」

用得「支付」既公司都紅底

好心佢地就避忌下喇 支

二寶果汁糖
煎釀三寶
四寶飯、五寶飯
排毒美顏寶
六合彩金多寶

倫敦金
生果金
寶麗金
九九金
強積金
公積金
結論：香港人濫用 金 字

以防個2BIT腦又扮唔明
自己諗下個金字嘅例子有咩共通點
同啲寶有咩共通點

打你一鑊金

電子交易仲好

呢個好笑

交易唔一定係指金錢

咁支付又點呀
現代社會交易唔用錢用咩呀？以物易物？

「支」喺指支那！？

還有
我們香港人是用「銀包」！

不是支那的「錢包」！

唔係支那唔通支持咩

交易(transaction)同畀錢(payment)係兩樣野黎

Transaction駛唔駛比錢呀

transaction點解一定要畀錢
小學雞？

日夜將交易 付款講做支付都係一種文化侵略嚟

咁支票要改名嗎？